依家啲40後坐監第一日就扮暈

不知所謂

80後清算40後

感冒老

樓主狗十後 冇同情心

之前年年逗幾百萬年薪.而家就

貪得果少少